借個女上位果條撚樣，希望你個女拎唔到冠軍

出街見到佢就指住佢黎笑

放心，明明另外果個細路囡勁啲

咁撚廢都拎到冠軍就仆街啦
等燈中再Binc

搞到好似佢先係參緊賽咁

可能會比asian贏，政治正確下

無可能
對白人liberals黎講政治正確只適用於穆斯林同黑人

燈

咪燈啦屌你

頭一round就叮走啦呢d
細路唱歌呢d把戲年中都十幾廿萬個
冇乜noise

美豬未見過支那表演機器

平心而論 就算唔係冠軍都大把野撈

直接推過去全美一丁d fans到比佢地知麻

有d傻鳩話個女無辜

馬戲團d動物夠無辜啦
繁殖場d寵物夠無辜啦
咁點解要抵制馬戲團抵制寵物店？

本來都幾鐘意Celine妹妹希望佢拎冠軍

而家唔想佢贏了

係都推到佢老豆仆街啦
個名一臭就冇人敢搵佢地代言

方仗到呢

垃圾

過到第2圈先講啦

咁快講冠軍

佢拎golden buzzer係因為個嘉賓癲咗咋
Simon 嗰下個樣無奈到
同埋唔知點解有種感覺.....

邊個畀咁撚on9

某人偷偷留下負皮

都賺左半億啦，贏唔贏到都好，短期內都會有大把jobs接

真係
返大陸唱幾首歌都應該一百萬起跳

假學歷，假獎，過家燕姐條橋再抽板
明明呢幾樣比借自己個女上位更仆街

又燈

借女上位嗰個譚順生？

Tell me how am I suppose to without u

個女仔係唱得幾好聽，不過都係個女仔勁姐，唔關佢老豆事

呢句野同佢個女講

唔覺得有咩咁勁
之前唱 my heart will go on 都off off 地key

借女上位 垃圾

All in Darci Lynne

3個負皮
借個女上位果個，借個女上位果個個女同借個女上位果個個老婆？

只係另一個 william hung
我唔明有乜好吹奏

on 撚 9

agt成日俾人串d冠軍

reddit應該會覺得wfc 好快沉底

但講真佢真係唱得唔好聽，係得唱功算唔錯

唔好侮辱william hung啦

成家都垃圾

見到佢搞到個職員工都冇埋
男人老狗咁撚小氣
祝你個女拎唔到冠軍

講真 9歲女有咁既天份咁既才華 換著任何一個家長都會推佢去比賽啦 唔係啲怪獸家長逼啲細路十項全能果種喎
發現到有咁既能力 唔通仲叫佢落公園瀡滑梯玩遊戲機咩
啲數學天才 鋼琴天才咪又係咁
係連登仔無才無幹先鐘意拎快樂童年黎打飛機

睇左AGT十年，佢無可能拎到

拎到冠軍就出奇啦

操返黎仲算唔算天份

當個女係天才
周圍同人講個女咁勁係因為自己教導有方
咁唔叫借個女上位？
人地個仔咩數學奧林匹亞拎第一
你有無見過人地周圍同人講個仔拎第一
係因為自己數學勁呀

你有心操你都可以唱到咁
天咩才 佢把聲又唔係特別靚

唉 又登啦 你地班拉登仔可唔可以唔好登贏佢？

一個鐘意唱歌既女仔如果生於普通家庭
細細過咩都無
連歌唱班都無得上
到大個又要比你地屌係雞係公廁，勞勞碌碌咁樣過一生
我寧願佢有依個啊爸
細細過就幫自己搵到錢
起碼唔洗餓死
比人話靠男人

只可以話佢好彩 好命
講唱得好大把人唱得好過佢

另外個個9歲勁好多lor
唱完係成場觀眾叫golden buzzer

連燈

其實佢個女唱得無感情咁都叫好好...

最撚痴線係既然你要個女幫你搵錢
咁你起碼做得出唔怕認呀屌
啲人都冇唔撚比你拎個女出去搵
做乜唔撚比人講咁小氣

覺得上次呃鳩家燕姐單野已經夠on9
呃完人啲錢拎去捐當無數
即係拎鳩人啲錢去捐

另一個9歲angelica唱得好過佢好多啦

個女好假

有4個負評

樓上D人做咩事 on99咁

SD去全美一叮Wor 人地真係理撚得你咩
最主要係呢個節目係鬥才能 個細路女的確有料

黨已成功向樓上轉帳人民幣0.5元。

BinC我只信家燕媽媽！

Btw 咁無氣度點做個女好榜樣？

Angelica好好多

其實屌你老母 真係好撚7 咁大個男人
比人當面屌都唔敢正面過去同人理論
要隔日先後手搞人

有冇人可以翻譯段新聞放去外國網站
俾啲人知道佢令到人無咗份工

唱到咁都攞到？
如果係 全美一叮真係收得皮
不過 最近兩年已經完全變成了一個垃圾節目
收皮又一D都唔出奇

唱得好一般

點會拎到？

支持

如果今年冠軍係條𡃁妹 真係侮辱左grace vanderwaal

都唔撚好聽

借個女上位果條撚樣，希望你個女永久失聲

屌比錯負評，以為巾個機場保安

咁又禍不及小朋友